其實喺外國有冇得買黑色洋紫荊旗

因為我同啲鬼佬解釋唔好舉抽氣扇，佢哋話ebay同amazon都搵唔到黑色洋紫荊或者光復香港旗

應該要自製

膠file DIY!

識鬼佬就不如你幫佢地訂，推俾識搞既手足睇

唔識架
Twitter facebook上面啲美國佬only

龍獅？

Google search 光復香港旗
睇下啱唔啱

獲利空間出現！

驚有人食人血饅頭

真係要快啲有香港國旗 唔想再見到有鬼佬舉抽氣扇

我嘅意見係，既然都要有人賺，不如我哋自己賺，起碼確保到啲錢會去有用嘅地方。